nier 定 persona 5

玩得多歐美大作 呢排好想玩返日本game
請教下巴打邊隻推介d

睇過review 兩隻遊戲既評價都係好到痴線

both
玩法唔同 點比較..

Why

Not

Both

WHY NOT BOTH

2隻都好正
不過P5 長好多

而家玩緊PERSONA5, 之前爆左NIER, 如果真係要揀, 我個人覺得P5係豐富好多

其實始終都會買
但無咁多時間 所以聽聽你地意見

p5贏哂

玩完nier(傷感空虛完)
再玩p5(歡樂d)

先Nier後P5
玩完Nier壓抑感太強

nier音樂好d同意味深入d, 定位係arpg, 斬擊感唔錯，玩法會爽d
p5劇情緊湊但歡樂，主角代入感強，又有得溝女，不過回合制

結論打和啦,why not both?

nier爆機要用一段時間抽離
p5爆機就有種唔想完，想繼續玩

P5真係好好玩 對回合制改觀

咁p5啦
唔想玩太傷感既遊戲

Nier 音樂
P5 美感

last surprise

Nier可以無冷場一口氣玩完
p5中段真係會開始悶而停低唔想玩

Nier 戰鬥爽快 屠宰機械人
音樂好有feel
有啲哲學成份

P5 好好玩嘅回合制
音樂都有style
人設幾好
當睇動畫

個人認為 Nier>p5
但2隻都好好玩
Why not both

p5啦
利申：p5打手，暫時玩到等九週目

Persona 5完勝

Nier

P5 輕輕鬆鬆鄧梓峰
當邊玩邊煲劇

Both 玩nier先 夠短

P5
利申覺得2隻多多少少都有overrated